點解好似冇乜人識老虎歌皇咁

其實佢啲cover有啲仲好聽過原唱

好撚好聽喎

佢唱隔離好撚好聽

有D似劉浩龍

原唱係垃圾

把聲幾厚

聽左少少
覺得無咩個人特色/感情
好似 RU 咁把聲幾好聽但唔上腦

抱緊眼前人好正

未去到好好,

不過咁就叫自己歌皇, 自大定自嘲?